[開箱] Leopold FC980C

第一次買機械鍵盤, 做個簡單開箱紀錄下先

盒既正面

底面

打開個盒, 奶白色

同張白色枱幾match

側面睇

made in Japan

開心使用中

用後感:
第一次買機械鍵盤, 感覺好好 打字個feel好正, 好彩最後改變主意唔買青軸。 重點係呢個keyboard 可以呃女朋友係普通office 野, 比佢知道咁貴真係殺左我都似

邊度買

頭先扑野個陣同咗你女友講了

樓主日森定魔鬼買

魔鬼阿

幾錢？

咁即係買左咩軸

係lo, 咩軸呀

睇盒啦唔識字咩

Rubber Dome

見到c已經知係topre啦

Broke theif幾時曬下你堆group buy

$1999

巴打見你話最後冇買青軸, 係咪即是有青軸版?

樓主比人呃啦
都唔係機械嚟嘅

我想講filco 青軸

電容軸唔係機械係咩

On9
電容就電容，機械就機械啦

980M應該有青軸版..掛? 好耐冇留意keyboard
用家角度嚟講: 留意返980M嘅keycap唔係依set色 同埋1800layout你可能要段時間習慣
擔心唔慣就買返啲普通104keys/87keys穩陣啲

Lm